又加價？？？

屌你港鐵岩岩先大爆炸完
以家又加價！！！